<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Index on The Purple Book</title>
    <link>https://iryzor.github.io/</link>
    <description>Recent content in Index on The Purple Book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Oct 2018 19:45:52 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://iryzor.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Instalación</title>
      <link>https://iryzor.github.io/getting-started/installation/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 19:45:52 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://iryzor.github.io/getting-started/installation/</guid>
      <description>¿Qué es Github? GitHub es una plataforma de desarrollo colaborativo de software para alojar proyectos utilizando el sistema de control de versiones Git.
Instalación Ve a Git, descargalo y abre el archivo. Para los desentendidos solo cliquen en Next hasta instalarlo.
Y eso es todo, instalado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fork</title>
      <link>https://iryzor.github.io/getting-started/fork/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 17:26:37 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://iryzor.github.io/getting-started/fork/</guid>
      <description>¿Qué es un Fork? Una bifurcación (fork en inglés), en el ámbito del desarrollo de software, es la creación de un proyecto en una dirección distinta de la principal u oficial tomando el código fuente del proyecto ya existente. Comúnmente se utiliza el término inglés. Como resultado de la bifurcación se pueden llegar a generar proyectos diferentes que cubren necesidades distintas aunque similares. El término también puede ser usado para representar la ramificación de cualquier trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clonar un repositorio</title>
      <link>https://iryzor.github.io/getting-started/clone/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 17:38:50 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://iryzor.github.io/getting-started/clone/</guid>
      <description>¿Clonar un repositorio? Significa descargarse una copia completa del mismo a nuestra computadora.
¿Qué debo hacer? Nota: Los siguientes pasos puedes realizarlos como de costumbre, sin utilizar la consola, el propósito de que lo enseñe así es para que se vayan acostumbrando a moverse por ella.
 Abrimos nuestra consola de comandos preferida.  Creamos una carpeta nueva con el comando mkdir {NOMBRE DE LA CARPETA}  ls o dir muestra todas las carpetas de la ruta donde te encuentras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Git</title>
      <link>https://iryzor.github.io/getting-started/git/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 18:10:49 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://iryzor.github.io/getting-started/git/</guid>
      <description>El poder del Git Al terminar de clonar el repositorio usa el comando cd Paradise, luego git status para ver que todo está en orden.
Ignora esos tres archivos
Branches El tema de las branches o ramas es un poco complejo, si estás interesado en saber bien como funciona, clica en Saber Más.
Debemos crear un branch para nuestro proyecto con el siguiente comando: git checkout -b NOMBRE-DE-TU-BRANCH ojo, el nombre de la branch no debe llevar espacios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pull Request</title>
      <link>https://iryzor.github.io/getting-started/pull_request/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 18:38:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://iryzor.github.io/getting-started/pull_request/</guid>
      <description>¿Qué es un Pull Request? Un Pull Request es la acción de validar un código que se va a mergear de una rama a otra.
¿Cómo lo hago? Luego de seguir los anteriores pasos, vamos al repositorio de Helixis para encontrarnos con esta linda sorpresa: Sólo tenemos que clicar en Compare &amp;amp; Pull Request para finalmente&amp;hellip;
Recuerda dejar un comentario explicando tus cambios y a ser posible imagenes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>